[獨遊]8/7-13/7有冇人係東京一齊玩?

想搵人一齊食飯 影相
暫時plan左去鎌倉同江之島 有興趣留個tg

絲定巴？

加左再講

Added

Push